呢排多左d 唔識既人係tg 搵我

偏偏我現實生活既冇人會發夢

［突發］香港人要輸比防彈少年團了

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Set毒L圖無人會找你

釣魚，無視就得

係咪group入面有鬼或者有人被捕

手足咁做係岩
如果其他手足落單就唔好發夢
留低文宣，跟緊街坊

發夢一定要小隊先得

提醒大家都小心d 佢地會用唔同原因拎你個人資料

你話我小心眼都好，但我寧願block 錯人都唔想比狗咬